有邊個手機台平PLAN 包MYTV SUPER機頂盒?

電話質素唔太重要, 主力養NO...但想用MY TV SUPER 機頂盒連手機APP 版ACC....